點先知交友app啲女想結婚定純粹想用我嚟止痕

好多出過嚟一次就玩hard to get唔覆我msg 唔知想點

你照鏡咪知

出過嚟一次之後唔係玩hard to get
而係be rejected彈鐘